失去左 trupm先識得珍惜

可唔可以 post d trupm trump既J圖/gif我珍藏下。
先拋磚

侵侵

名都串錯

天佑侵侵

油畫 more

好鍾意侵嘅表情

高質POST留名

Trump bb

謝謝

習總

我成日都覺得佢個頭一郁成個身都會郁

屌你老母，未撚定㗎

呢張有D唔吉利🙄

係喎，7 撚左

又有第二張

人要失去先懂得珍惜

攬國旗果張睇得出佢真係好愛自己國家

陰啲陰啲反侵

Pls god bless trump trump

9gag好多人反侵
不過都多謝佢依4年整左好多memes出黎
仲叫佢做meme lord

屌，睇到第二張真係，好撚感動。

我侵我侵

God bless trump and God bless America

有冇師兄有 開門現身果張 gif ?

圖二真係好好笑

Trump

侵侵會連任任

求主

屌都未輸失乜撚野去
帶頭幫啲msm洗腦
#trump2020 #fourmoreyears

好正

一月之後就見唔到佢哋喇

LM
我侵會贏

下面有隻狗

he’s actually cute

1001叫我

かわいい😍

Xi : He was my best friend

trump算唔算表情撚?

仲未輸

有無掉水樽個個gif 好撚可愛

下面gif發生咩事

其實呢張有邊 d人，認到林肯，JKF同 列根渣。
有冇師兄請教下？

好似係場show嚟

我都係

有華盛頓同富蘭克林

屌你第二張

mola，侵會變成deep state嘅樣版，警告之後可能會出現嘅侵2.0

WWE

如果話跟住佢會畀人清算財務問題，家變等等我都信

呢張有唔老黎。

留名， 最好有個post 5年後再拎出黎

美國內戰 , 中共得益

trump i love you !

第三張，右下角有個公仔，有冇咩意思？

唔識美國史
想問第一張本身係咩

推

第一幅侵右邊黑人係邊位?

一定俾人清算，坐監。
歷史上最臭名昭著既美國總統。
但是係最後一位合法同用公正既選舉出泥既美國總統。

trump trump so cute

Valentine 2024

同求

我又諗起擺登嗰個抽搐猥瑣笑容

官司都未打！

呢排WhatsApp gif library search親都Biden

都未完

The image, titled “Legacy of Hope,” depicts people such as former presidents George Washington and Abraham Lincoln as well as Harriet Tubman, Frederick Douglass and Robert E. Lee standing around Trump, some with a hand on his shoulders.

最後呢張

雜種冇癮嘅樣好搞笑

我侵number one

好撚型

歷史上我侵應該係第一個咁親民嘅總統，不服來辯

第一張

其他都係已故總統

呢張真係睇到喊

現實係人係失去都唔會懂得珍惜
windows 爆 wannacry 仍然一大班人繼續用 windows

lm

chump chump ar!!

係呀我特登safe低㗎

好似係小學生想出貓搞事，之後比老師預咗瞪返轉頭叫佢咪搞事

特朗普上任後便按照 2016 年選舉承諾，一直將 40 萬美元的年薪，按季度捐給不同的機構部門，包括美國國土安全部、運輸部以及退伍軍人協會。

特朗普捐出 2019 年第四季的人工協助抗疫

Trump Trump

pray

好得意

細個由the apprentice 開始睇侵
侵侵真係好有魅力
Biden, you are fired!

香港人台灣人都會珍惜
可惜美國人左膠完全係唔珍惜

thx, 師兄
之前19 講過，如果林肯，同JKF番生一定加入依家既共和黨。
因為依家既民主黨根本反宗教，反傳統家庭。

CLS

I love you Trump

屌你老母臭閪名都打錯

有冇全套the apprentice bt ?
thx.

未完的

侵侵再見了。。。

鄧炳強

好

林奠：我捐一個月

最尾呢張好撚好笑

Mola
以前係土豆網同ydy睇
而家冇晒喇

睇得出一個人有幾多自信，
雜種成個白痴咁，好撚廢。
trump trump霸氣盡現。

甘奶迪

侵4年間, 美國真係好有尊嚴同地位

post 條能出嚟，俾連仔含下

屌，都未失去

trump

跟貼啲，仲有好多人上街支持侵

屌好似有少少鍾意咗佢

識侵都係the apprentice
果時仲特登睇明珠台追 等佢講you're fired
估唔到佢依家俾人打成咁

咪係

Frederick Douglass

型

有一段片唔知係thanksgiving 定christmas
係白宮搞
trump俾班小朋友玩
好cute
有無人搵得返

God fathers of the state

trump 呢d leader 真係正到仆街
左膠教育食撚屎
似足中二病主角邊個都要救咁

串錯名

笑到仆街

佢個氣場好大，仲有加埋彭斯吱都唔笑
換轉拜登賀錦麗真係

霸道總裁

最後個張癡撚線

牙侵

姓*

跟本係一樣

”As long as I’m the president of the United States，伊朗唔撚畀擁有核武。Good morning everyone.”

home alone
真係本人黎？

征服埋太空

其實真係好勁 連金正恩都話同侵關係好
果陣睇新聞真係呆左

bush死咗?

sorry 睇漏咗

係

隨時比人炒家

第二張勁QQ

悲觀主義要多啲睇袁爸平衡一下
我都係悲觀主義者

未睇過？

正啊好耐無睇到
btw第二張好似key咗落我樓上個gif圖

係咪話之前有拍電影侵自己都有米

係

間酒店係佢嘅，好似係佢話批准喺入面拍嘢嘅其中一個條件就係要俾佢亂入一幕

唉 Trump 好撚孤獨 做好多事但係被主流嗤之以鼻

啲人話佢笑個陣好handsome

第一張好撚型

好得意嘅交易又真係亂入

有時候人就係咁，做啱嘅野反而好孤獨講到我都想喊添

梗係啦

佢後生都靚仔啦

第三張拎住番茄蛋旗的人，右腳踩咗出舖响地面的美國旗，暗示佢同拎其他國旗的人有離心

只知道侵侵失了蹤

笑死 做戲姐
你班愛侵力真係可愛

叫你哋做策反 蛇都死仲係度得閒理咩yuu
或者象牙㙮式話美國冇責任幫香港？
而家差兩三%成件事唔同晒
twitter raddit 戰線鬼影都冇隻
twitter raddit當抗爭撚唔見晒
係呀！個天跌勝利俾你
或者靠自己快撚啲一人一把刀衝去殺雜總啦

錯過你先知愛你

好可愛 美國人唔識珍惜
見到啲撚樣話敗登係國民爺爺
屌你老母 侵先係囉唔該！！
咁多表情

暗示佢對拎其他國旗的人有異心

BidenHarris即刻變clowns

想收藏

有無侵 whatsapp sticker?

真係諷刺
明明侵係打支共, 救美國之餘救緊其他比支共奴役威脅既人
仲促成好多停止干戈DEAL
金仔, 中東, 墨西哥總統都應該感謝佢
仲要唔打仗, 比D士兵番HOME

第二張

好似萬聖節😂

豬隊友

靚仔到

呢個係咩事

咁柒都話handsome

客串摔角show

好光明

想請問係邊位畫家

好似小朋友咁開心, 有漢堡包PARTY
好似係接待有隊贏左既球隊

我都係漢堡包fans

屌你第三張係話侵係魔鬼，整咗對角

最後一張
睇到唔知點解諗起屋企隻老烏龜瘋狂抓我隻腳但完全唔撚痛

搵唔到

唔記得左依幕係咩會議到發生?

第二張成日見
其實嗰時侵做乜攬旗
好似d愛國小朋友咁

Trump will be back

一直都覺得trump cute

President Trump invites 'well behaved' kids into Oval Office for 'Take Your Child To Work Day'

慈愛既侵爺爺

我翻睇都見到佢好surprise

安倍都走了....

Down the hall and to the left

五毛

John wick果張型撚到

做返自己

因為愛國

有冇個張 trump係白宮比多槍指住個張

哭泣聲~~絕無意義~

侵啲表情真係正到

咁你講晒 你唔鐘意就做戲 你鐘意就真情流露
咁831個first aid係地鐵站前喊又係咪做戲呀

未撚輸㗎

大細路

今舖真係白宮淪陷
唔係俾敵國打爛
而係引狼入室

未做總統之前好地地，大部份訪問都期待佢run this country

trump係果種古典美國佬。就係自信，強大，串！

最後果張真係 feel到，佢果隻由衷而發既愛國心。唔做作，好真誠。

佢果種愛國，有種感覺係
呢個強大國家做就強大既我，
我對自已自信，正如我對國家既感情一樣。
利申：鳩吹。

屌大笑咗
安倍:嘩屌

呢張英啊

安倍:你睇 可以咁㗎 我拋
trump: woohooo~~~ 我倒
安倍:嘩屌

一個男人型唔型係發自內心

你隻烏龜JM9

未見過，thx

呢張真係哭撚左

侵頂撚住

Trump會戰勝歸來

第一張圖

左媒：Why are there no women and lgbtq in the painting?

呢個好撚正

輸左啦 ...

有無原圖？

留名

第二張gif大大嗰樣僵硬到

左癌媒體唔會報導呢啲

會，左媒：侵侵係戀童癖拐子佬

班愛登力曲線帶風向

諗起2000年左右好似有個pizza hut廣告係佢由個pizza邊到食入去

呢張相睇到我喊天佑侵侵

Copied :
Our Heavenly Father, I have an overwhelming urge to pray for our president, family and our secret service men and women. We ask that you send your warrior angels to surround them and protect them and Lord expose the evil that comes against him, continue to allow the enemies to fail in their task to destroy our president and our country. We ask this Father, in Jesus name
Amen

點解美國人睇唔到trumptrump先係最愛美國嗰個

真美國精神

耶路撒冷 - 哭牆

邊個係trupm

sor, 打錯字

安倍:嗱，逐少逐少咁俾市民知你有俾飽飯佢地食，佢地先開心架
侵侵: Take all of my money, and make USA great again

所以今日唔知足嘅美豬全部都反侵，而個個日豬繼續做奴隸獸

OS:尷尬囉

有冇link 睇返？

Trumper: God bless trump and God bless America

Hater: 上帝出手阻住trump簽

美日友好

G7

年中先係咁大豆侵大豆侵咁叫

有冇巴絲有侵侵個樣係總統山嘅圖

好QQ

佢最鍾意食burger
我記得呢餐飯一開始俾媒體插唔夠體面，不過之後啲相出到嚟個個都勁鍾意

搵到呢次EVENT既片
D小朋友好開心, 侵勁有耐性
仲笑鳩話(有D小朋友係記者仔女) 你地老豆老母今日好NICE
問D問題好好, 難以置信可以咁NICE
因為你地今日響度

“Honestly, the children ask me better questions, if you want to know the truth,” Trump joked. “Your parents are being very nice right now, I can’t believe it! Because they don’t want to embarrass themselves in front of you. You understand that? They’re being so nice I can’t believe it.”

“They are very well behaved,” Trump said of the children gathered around him. He then asked if they would like to see the Oval Office. “Should we leave your parents out here?” he asked? “Yes!” they cheered.

He continued to sign more press cards. Then asked the kids again: “Do you want your parents in the Oval Office or out?” “Out!” they shouted. “Let’s go to the Oval Office!” he said.

天佑我侵

侵侵萬歲

高質！